有冇人依家係日本？

準備環日，依家係九州，有冇咩特別景點推薦？

有，聽日返工

有
聽日返工

有，
聽日返工

嚟22日，依架第9日
盡去少人地方

係邊，我係勁細城市，完全冇中國人

之前喺勝浦
唔好話外國人，日本人都冇幾個

2盒 thx

有，喺日本城

有呀 東京街

班架仔架妹見到你都驚